强國每因為肺炎死一個人，我就捐5毛

比星火

33*0.5 = 16.5

如果要我捐7億，我希望大家可以眾籌比我

到時星火回返水畀你都仲得

咁你好快破產，賣屎忽都唔夠俾

支那消息封鎖，點知真實死左幾多人

希望樓豬破產

exactly

捐得咁少，武漢人民加油

咁搞捐得100 蚊多d咋

如果樓主捐多過100萬 我夾5萬

lm

會窮 G持

乜7 都唔理，推！

黑警死呢？

死哂全中國人，
你要捐七億。

不過係真嘅話，
我相信實有人幫你夾錢。

我跟
有字頭既死我捐夠一蚊隻

會破產

全香港夾夠7億俾你啦

3~4日就多一倍
一個月就破得產
睇黎搞定眾籌都得喇

捐咗麻煩show 收據

睇定d, 夠$1000 先截一次數
網上捐就截圖

就快迫近2000喇

屌admin 屎忽二世